六月六號 收市前清倉

唔去69遊行 但不過會清左個股票倉換返現金，再係下星期一再諗諗點